蓋狗搞咩近排咁多新會員jer佢屎水人？

得罪邊個

五毛爭飯食

卡牢d新戶口黎
唔洗理

相信佢唔係

一日幾個

佢免費都爭住做, 頂爛左個市

我都唔信會有第2個迷麻

d細蚊仔就由佢啦

大家都愛麻友

咪再搞簽名檔咪幾好

@卡勞

我準備去澳門 要手信?

高質女share個聯絡方式

人講班細路又跟住講

我想一齊

yoyo般左去澳門咩？
個個星期去幾次

收啦

想約人玩21點

預埋我，想去氹仔果間桑拿

邊間 澳門d桑拿妹幾靚 不過算好貴

最出名果間，唔開名啦

1？ 聽人講好似麻麻

1仔係澳門=.=